{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 원산도가펜션"
    },
    "text": "1. 直接運営する売店と食堂ではカップルや家族連れが利用するのに良い客室を提供しています。 2. ペンションの前には釣りができる場所もあり、釣り用品も販売しています。 3. チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 4. 5.ピックアップサービスも可能で、事前予約が必要です。 6. バーベキュー場を利用する場合は4人基準で2万ウォン、6人以上は3万ウォンです。 あざが必要な場合は3万ウォンが追加されます。 7. 炭やグリルなどの個人火器は持参して使用することはできず、現地決済が可能です。 8. 追加人数は1人当たり10,000ウォンであり、最大人数の超過は許可されず、払い戻しはできません。 9. 客室内では煙や油が飛び散る肉焼き、焼き魚はできません。 10. ペットは入室できません。 11. 駐車場は無料でご利用いただけます。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "売店と食堂はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "売店と食堂ではカップルや家族連れが利用するのに良い客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には釣りができる場所もあり、釣り用品も販売しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "ピックアップサービスも可能で、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合は4人基準で2万ウォン、6人以上は3万ウォンです。あざが必要な場合は3万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "個人火器は持参できますか？",
            "answer": "炭やグリルなどの個人火器は持参して使用することはできず、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり10,000ウォンであり、最大人数の超過は許可されず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でできないことはありますか？",
            "answer": "客室内では煙や油が飛び散る肉焼き、焼き魚はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 369
    }
}